身體力行，支持黃色經濟圈

我好少開飲食 Post，不過一直覺得黃色經濟圈呢個 concept 非常好，絕對要長久支持！所以今日身體力行，搵左呢間。又真係幾好食！係有少少貴，不過真係好食！

下午茶時間，$100 食個 all day breakfast，個包係真係熱同軟熟。食完係飽。

100分滿分，我俾 90 分。好過好大部分酒店下午茶 ...

推行動post plz

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

不嬲去開人民超市

時代冰室 堅石燒

100蚊來堅石燒任食啦

呢間食過
個名鳩鳩地但意想唔到咁好食

冇呢間嘢喔 ... 有冇 link ？ 下次去 ...

google打就有

100%深黃fc左會比小食手足

[大型民調]如果㩒一個掣，你同共產黨會即刻喺世界上消失，有幾多人肯㩒？

支持呀

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

星期一去支持